我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好撚失敗

啱呀 有好日子邊得閒成日上黎

傻西瓜？

你無錯

柯屎 開個連登睇下都比人話

失敗既定義係咩

唔係喎